林鄭：我聽到啦 （但係我唔會理你地）

記者問你五大訴求你就話你聽到
跟住呢？
果然係閱。哦

我都講咗sorry 啦
仲想我點呀仆街

臨奠閱哦

眼淚都冇滴
浪費曬檯面啲紙巾

淚眼已吹乾

環保撚捕撚住架，完左都唔用就又屌多樣